再唔改變策略我地會輸

我係一個和理非
有少少諗法想同大家理性分析

抗爭去到呢個地步，我睇唔到終點喺邊
係一個死局

五大訴求之中
相信最多人關心都係成立獨立調查委員會，追究班警犬嘅惡行，釋放義士
點解7婆明知咁做可以平息唔少民怨都唔做？
因為佢根本就身有屎，知道警黑合作，佢咁做嘅話即係出賣警隊，就連唯一嘅籌碼都冇埋
所以佢宜家策略係
屈班前線係暴徒
越暴力佢越開心，去合理化警犬行為
最後大條道理call馬叫中央鎮壓
我唔敢想像到時會死幾多手足
詳細分析傳送門:

宜家我地唯一出路係反其道而行
只要我地每星期和平示威 遊行靜坐
係要唔上gear街坊look踢拖短褲嗰隻
咁樣先令7婆同警犬盡失預算，不知所措
等佢冇得無限放大話我地係暴徒

最重要係
應該唔少人留意到我地嘅支持者因為唔認同暴力 一路流失緊
咁樣一定可以將民意拉返黎我地呢邊
挽回所有反暴力嘅淡黃淺黃支持者
團結返當初嘅200萬01人，力量可以好大

兩個月前佢無視200萬民意
已經領教到有咩後果
我夠膽講兩個月後再黎一次
佢一定唔敢重蹈覆轍
當冇野再俾佢譴責，咁就唯有交代同回應

我知道由勇武返返和平係好難
但我相信香港人極高嘅意志同執行力係會做得到
香港人係有能力扭轉呢個死局

被捕嘅手足仲等緊我地去救
依然係不割𥱊，不指責，不篤灰
我地繼續一齊行
前線們，你地都辛苦啦
流汗流淚流血都夠多啦
我唔想再失去任何一個手足
後面嘅交俾我地，好冇？

認同
咁多次勇武，除咗612，其他都得唔到回應，我地真係要停一停，諗一諗，點去拆政府嘅冷處理。

呢三日警方連續開記者會，我哋就一直畀佢spin去警暴度，林鄭就風流快活，係時候追究警暴之餘，重新矛頭指向林鄭政府。

P牌
和理非
反對用武力

得啦，明啦，又想大台呀麻
又黎帶風向呀麻

繼續勇武係不斷送禮俾對方，等佢記者會有嘢講
唔主動挑釁，唔堵路
做返快樂抗爭，吸引返群眾
好似今日尖沙咀玩激光咁
去到九月嚟一次全民大罷工大罷課，話比人哋聽我哋未散

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

文宣戰 和理非進場
9-11/8 機場見

而家需要和理非